Dobrí den Adam .
Já bydlim v Praze-4 , na Podolí .
Dneska jsem nakoupil krasný velký byt .
Byt je vedle velkeho parku .
Obývák a ložnice je zařízení a v kuchyně nic nemá .
Blízko meho domu je řeka Vltava .
Dům má krasný vuhled na řeku .
Zítra jdeš do klubu ?
Budu mit s sebou dvě kamaradky .
Naschledanou .
Adam .
